情侶喺屋企可以有咩做

除咗睇戲、打機、啪啪啪之外

做家務
煮飯

今朝到而家已經煮咗兩次飯
食唔落了

share耳機聽同一首歌

砌砌圖仲有
砌佢

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

互含

Netflix and chill

煮晚餐

做運動(真係運動)

攤床睇雲

做人做既野

仲有兩個鐘先日落

做愛做嘅野

有咩運動推薦？瑜珈？
跳just dance 跳到厭咗

去街市買餸
整甜品
焗野整蛋糕
好花時間

煮飯boy好仔

捉圍棋

做push-up
做完一齊沖涼

互插屎眼

砌圖

一齊柯屎

switch

大富翁

鬥射得遠

Netflix and chill
再唔係落街買餸煮飯仔囉